［有圖］膝頭痛問題

唔知咩事圈起嗰個位凸咗一舊野出嚟

摸起嚟左腳嘅膝頭比右腳大

痞低同埋彎埋隻腳都好痛 行樓梯仲慘

有冇巴打知咩事同埋點治療

睇醫生啦清

要截肢

骨 好大獲wo

一世啦 我都有舊突啲

應該唔係

但我係痞低同埋落樓梯都痛

我都係
之後睇完物理治療同操大脾就無事
不過路途遙遠啊 同埋醫好舊骨都係突

要睇物理治療？
我諗住搽藥油算

巴打幾大? 後生
睇醫生先
後生可以係大獲野

睇下醫生好 搵翻點解搞成咁好啲
唔係可能治標咋 第時可能又發

後生
不過都係呢兩個月左右嘅事

會唔會係因為做得太多劇烈運動

成日有去打波。同埋上個禮拜踩左四十幾公里單車

我痞低嗰陣大脾後面都有少少痛

呢啲睇跌打得唔得

可能jumpers' knee 同我case似喎

上網睇完之後都幾似
巴打點醫

係幾耐之前有？摸落去硬？唔郁有冇痛？見你冇紅你試下用熱水~45度啦敷30分鐘到睇下會唔會幫到手

上落樓梯痞低灣仔彎隻腳嗰陣會痛

大約半個月之前發現 不過嗰時好似冇咁勁

冇點理佢 但係打波嘅時候又唔多覺

唔郁打直隻腳果話都會feel到痛

打錯字

冇啦啦有？定係個期整親/打波打得多？你打藍球？
同埋可以上網search下deep friction massage 自己按下
唔掂就睇醫生/物理治療啦

應該係打波打得太多有